[垃圾朗比人拋開18球] 垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20190331

[垃圾朗比人拋開18球] 垃圾球員賤種朗 真正實力數據update 20190402

垃圾朗連港隊都不如

找數未？